趁火打劫搶人開過既topic 你咁樣叫爭取民主？

趁火打劫就收皮啦

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?